女仔點先叫有氣質？

朋友問我答唔出 唔識形容
我覺得至少唔可以爛口

對波夾到腸

夠離地 唔做作 中上樣

死撚開啦

成熟樣+唔顯老+高+cool cool地

我發覺自己諗嘅嘢都係離唔開外表

零氣質留名學嘢

運動、琴、書、畫，其中一樣精
真心吸引
嗰種氣質會自動散發出嚟

通常唔靚個d女仔咪會比人讚有氣質囉

第一眼係睇外表 識耐左先知佢有無内在

腹有詩書氣自華

正解

你太多ff喇

入黎為咗睇圖

講真真係up唔出例子

行出黎自帶風+發光效果

髮質係一個幾重要既因素

長髮

唔係，叻人可以樣樣勁，但學咗唔用都係冇氣質
我覺得取決於心態同樣子（可惜真係）
但都要識啲嘢唔可以咩都冇但可以唔使多，多就更好

黑長髮

後生既王祖賢？？

都可以
以前d女星係有d氣質嘅感覺 而家個d得陣俗味

咁就有氣質啦！

中分黑長髮 白皮膚 生得高 笑得甜

行為+態度+有原則

自信同反省

ok

桂綸鎂

我女朋友

郭藹明算唔算

我中喎，點解唔覺自己有氣質

S女樣

哦 我識你 講野好低b個個

唔岩有d 雖然靚但有陣雞味

邊個

冇咩感覺

睇哂佢啲相 覺得得呢張有氣質

運動點先叫精，識玩定玩到入國家隊？

唔覺呢張有

你就低B 我唔識你

首先一定要靚要瘦 身材要好
氣質就係個種感覺 你係佢隔離會feel到一陣好強既氣場
重點係個人性格好好 有禮貌 唔斤斤計較 但係有原則
唔講粗口 考順 唔介意幫人
多數符合以上條件既人地都會話佢有氣質

ok唔好嬲

我覺得唔一定要靚 但要生得高 同埋鼻高 個樣有啲個人特色（即係唔係大眾樣）

專一